# Rates Converter

	Приложение выводит список валют и их текущее значение
	Данные беруться отсюда: https://revolut.duckdns.org/latest?base=EUR
	в зависимости от выбранной валюты
	Данные обновляются каждую секунду.
	При клике на валюту она становится базовой и все остальные курсы запрпшиваются в зависимости от нее

# Технологии:
	Kotlin
	Dagger
	Retrofit
	Rx2
	Clean Architecture